2018-2019歐洲賽

只列可以入到第三圈分組賽
已確認直入歐聯分組賽

西班牙
巴塞隆拿
馬德里體育會
皇家馬德里
華倫西亞

英格蘭
曼城
曼聯
熱刺
利物浦

意大利
祖雲達斯
拿玻里
羅馬
國際米蘭

德國
拜仁慕尼黑
史浩克零四
賀芬咸
多蒙特

法國
巴黎聖日耳門
摩納哥
里昂

葡萄牙
波圖

俄羅斯
莫斯科火車頭
莫斯科中央陸軍

土耳其
加拉塔沙雷

比利時
布魯日

烏克蘭
薩克達

捷克
柏辛域陀尼亞

附加賽分組賽
荷蘭
PSV

瑞士
年青人

第三圈分組賽
奧地利
薩爾茨堡紅牛

希臘
AEK雅典

葡萄牙
賓菲加

烏克蘭
基庫戴拿模

土耳其
費倫巴治

俄羅斯
莫斯科斯巴達

比利時
標準列治

捷克第二名
較大機會係布拉格斯拉維亞

歐霸 （只列五大聯賽及直入分組賽以及一啲出名既隊）
第二圈分組賽
西班牙
西維爾

英格蘭
般尼

意大利
阿特蘭大

德國
RB萊比鍚

法國
波爾多

第三圈冇五大聯賽球隊
葡萄牙
士砵亭

係羅斯
辛尼特

荷蘭
飛燕諾

希臘
奧林比亞高斯

奧地利
維也納迅速

分組賽
西班牙
維拉利爾
貝迪斯

英格蘭
車路士
阿仙奴

意大利
拉素
AC米蘭

德國
利華古遜
法蘭克福

法國
馬賽
雷恩

俄羅斯
卡斯洛達

比利時
安德列治

葡萄牙
艾維斯

烏克蘭
禾斯克拉

土耳其
阿克希薩爾

瑞士
盧塞恩

捷克，克羅地亞，丹麥同羅馬尼亞未定

想問法甲唔係頭2直入 第3附加？

因為歐聯決賽嗰兩隊下屆本身都直入
所以法甲第三唔駛打附加

利如果贏歐聯 車仔有冇得踢歐聯?

原來係咁，學到野了thx

冇
利贏唔贏歐聯，都對車仔冇影響
利贏只會益自己，下季會pot 1